好想試下被屌屎忽ge滋味

只係想知道咩感受

非gay

1069啦
留tg
利申：飛機

你1定0

連登大把gay會

邊度先有gay遇

我想試吓屌人屎忽既感覺

感情台大把巴打渴望被愛

let's try